生得靚真係煩

hi

搭車咁岩望到人人地就以為你鍾意佢 唉

仲有好多狂風浪蝶成日煩住你 媽啊

由朝到望都俾人望住，媽啊，我都知自己生得靚，但你d眼神都唔好咁猥瑣啊

yesss

你都有同感？